［又斷正］示威者被捕制服後遭警員補腳！！

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

tui

屌你老母

推

Push

屌

Er... 該名被捕人士個頭郁動先踓到佢
我哋會控告佢襲擊警員腳部

又一件黑警等坐監

追究到底

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

仲唔還拖等幾時, 晚晚街坊落晒黎咁多人圍一隊都係眼定定嗌放人望住手足比班狗帶到人開車走, 你敢還手班狗一定最驚

dllm

呢個真核彈，上次個單就話睇唔清楚
今次睇清楚未呀？

必須煲大

4點問班黑警

小心比人屈毛

次次都無人要負責，點會唔憚無忌彈?

推推推

次次睇完都好嬲 但無野可以做到 呢種無力感好辛苦

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

push

隔離隻狗都手法純熟啊
即刻幫手睇水

Diuuuuuuuu

屌你老母死黑警 遲d一定清算晒你班含家產

黑警死全家？
黑警緊係終身殘廢兼死唔去，痛苦過下半世

死黑警

都冇落單

之前有段都好清楚影住打好多野
跟手有街坊扔野落去差佬到先停手
唔知點解記者會完全冇記者問

返到去都要死架啦

大佬成身甲 唔係咁易架

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

重點唔係有冇甲 係我地有冇人
論裝我地呢世都都唔會夠佢地嚟
唯一可以做係人海戰術
不過明顯心態都未達到

始終香港都未到烏克蘭咁有今餐冇下餐
唔知係咪亞洲人dna啦 只要重生存到都會習慣忍讓而唔係去改變
好多人包括你我都未有開狗肉節既心態 唔係善良只係懦弱

有無twitter link推

幫手推

仲要幫佢帶頭套